屠夫李鵬遺體下周一火化 港澳將下半旗 （屌臭李鵬老母）

在1989年六四期間對學生態度強硬的原國務院總理李鵬周一（22日）逝世，其遺體將於下周一（29日）在北京火化，當日上午在八寶山革命公墓將舉行高級別的告別儀式，屆時首都天安門、新華門、人民大會堂、外交部，各省、自治區、直轄市黨委和政府所在地，香港特別行政區、澳門特別行政區，各邊境口岸，對外海空港口，中國駐外使領館將下半旗致哀。

來源：明報

屌你老未，香港人開香檳慶祝呀！

香港人一定要集體做D嘢，唔係全世界都覺得香港人支持李鵬

大家有咩計？

每人揸住支香港旗慶祝

痴撚線

聽日出去嘉年華同慶賀

全城嘉年華

出去開香賓?